《Emoji大冒險》成為今年評價最差電影

RT 0%

Metacritic 8分(100分係滿分)

點解會有入去睇嘅想法

預左低

睇Despicable me 3嗰陣見到trailer就話呢套肯定係垃圾，分分鐘同嗰套講食鬼嘅可以鬥差

高登icon完勝

細路仔

差成咁反而想睇下

食鬼果套明明題材好好,
但拍到連垃圾都不如

索尼罪大滔天

睇trailer黎黎去去都係果隻emoji，悶到仆街

咁angry幾多分?

最錯一定係搵左Adam Sandler

TJ Miller放棄sillicon valley去拍呢套嘢

呢d on9 icon都用黎拍戲都唔知係咪弱智
平時打字免費可以用，比錢入場睇個個都唔知係咪智障

Production budget :50 million
真係唔知講咩好

之前d人笑佢呢個舉動係erlich bachman上身

笑左出聲
下季冇左erlich一定冇咁好笑

要被困西藏一季

睇拍嗰班人係咪真係有橋嘅姐
Lego Movie 第一次聽咪又係覺得on99

想睇下有幾差

Pixel唔係好差姐
典型Adam Sandler 片
Grown up1 2都係咁上下
普通笑片

睇emoji 不如睇天使愛芭蕾
後者話哂都係法國電影， 畫面優美，法國景色又靚